人死後 有5分1機會成為中國人

仲有印度

所以做到香港人真係好好彩

做隻貓做隻狗不做支人

所以手足千祈唔好死
齊上齊落

中國出生人口數係佔五分之一咩？

講得好啱